得罪講句 TVB三大男神 唯唯 牙bob 馬浚偉

Youtube三大龍頭 波子哥哥 史萊姆 大J
香港三大歌手 坤哥 牙Fred 胡鴻釣
香港三大男神 鄧健泓 崔建邦 羅天宇
香港三大笑匠 李思捷 阮兆祥 王祖藍

歡迎討論

香港三大女神 唐姨 吳若希 陳凱琳

得罪講句 你老母生咗你呢個弱智仔真係好不幸

唔同意唔該提出論點 唔好喺到人身攻擊

好撚耐無見過鄧健泓呢條友

香港三大MC 林盛斌Bob 6號 林曉峰

香港三大暖男 王浩信 木偶哥林師傑 鄭俊弘

樓主分析獨到 高質

唔好意思吳若希彈出 屙硬屎補上

香港三大三大 含大 能大 公大

高質

我都覺

香港三大野飲牌子 老虎堂 幸福堂 喜茶

三大rapper 馬車 曲赤 sunny

where is 埃大？

1

16喇喎你 仲1

無mastamic

慢咗少少